博恩浸信會 澄清聲明 思古井係超級大話精

澄清聲明
就近日在網上討論區及街招上有關本會逼害離教人士之輿論，本會一直以清者自清的態度面對所有失實指控及輿論，但事情發展至今，已涉及公眾利益，因此本會認為現階段有必要作出以下澄清：
網上留言指控本會前傳道人及其太太謊稱當事人自殺，並驚動警方到當事人的實習醫院調查令其遭到院校停學；本會澄清，報警一事乃為顧及人身安全，是經諮詢過專業輔導機構後，按指引處理的。
本會尊重個人信仰抉擇，不會逼害離教人士，亦沒有對當事人作出任何恐嚇。
本會勸喻關心此事之人士能以理性及事實基礎作判斷，停止散播所有失實的指控及輿論，以免對他人造成不必要的傷害。

博恩浸信會
日期：2017 年 3 月

大家咪撚信思古井講野,佢上節目講嘅嘢全部都係講大話,大家千祈咪撚信, 希望大家信我
佢真係一隻超級大話精

大家千其唔好信佢

憑咩要我信你？

咪就係

咁低質既打手都係第一次見

你仲要叫自己做綿羊

佢以為自己上咗節目講野就係大撚曬, 以為出樣講大話就會變咗真理???????

你地知唔知佢咁樣搞希臨姐, 希臨姐變得好慘?

死耶撚

你都戇鳩憑咩信你唔信個弱小既
教會

你以為po個聲明就證明到啲乜？

我現在發表聲明，你重係咁on9啊

你叫人唔好信咁你都攞d証明出黎啦
連登多小學雞但我諗佢地邏輯都好過你

乜柒都冇點解要聽你支笛，至少都要有証據啦

希臨姐同思古井邊個慘啲？

你收皮啦,你咪自己去聽佢節目囉,我自己聽完，大把邏輯漏洞, 就算我唔係哩件事嘅知情者, 一睇就知佢大話連篇。

你睇下個柒頭都唔夠膽望人, 講嘢仲要柒下柒下, 分明就系心虛講大話啦

多謝你地又推返件事上黎

希臨姐 你係佢隻兵?
耶撚唔係唔可以講粗口既咩?

神嘅考驗呀on9仔
學人做耶撚做到迫害人

姚卓麟？

真係笑撚咗
希臨前希臨後
穿撚曬煲啦耶撚

希臨姐 同佢有親？

系你老母咩呢番入你個希臨姐塊閪到啦
半個理據都講唔出就叫人信你

個名仲要係綿羊
耶撚你等收皮la

蝦腸味濃

我行得正企得正點解要改名?

希臨姐 屌你認真D啦

咁就收嗲啦屌你老母護航咁撚耐重夠膽話自己其實乜柒都唔知

收皮啦屌你老母 一味人講大話 自己又駁唔到

喂喂 你係咪搞事架
我又醒起你堆耶撚既好事

假膠

系你老母
耶撚+5p
死厹

耶撚

史上最豬隊友

你自己可以搵翻我之前講過咩, 我地有大把證據證明佢系大話精, 而且有唔少都貼咗上嚟, 唔信你可以搵翻我個名

佢系一隻大狗公

條友假膠黎

你戈啲濕鳩證據只夠證明你堆人係on9

又係你個死耶撚打手出黎狗吠
請各位善用連登起底功能, 了解樓主詳細資料

我係希臨

系你老母臭閪 縮返入馬利亞個閪殼度啦屌你個嘴

(Show Blocked User - 綿羊)

你個個希臨姐有今日 呢一切都係神嘅安排

你都係收皮 唔好影衰基督教啦 拜托

睇落似假膠幫推番係事上黎喎

耶皮

我好想內射你呀葉希臨, 射到你個聖體週圍都係我D子孫

你係咪唔識中文?
我係話就算我唔知, 我睇條片嘅表現都知佢系大話精
更何況我係知道哩件事嘅內情, 希臨姐真系好可憐, 不過估唔到上網嘅人全部都無邏輯思維, 連佢講大話都睇唔出

你地班垃圾真系好可悲,不過好彩呢度我都估仲有唔少人睇得出佢是一個大話精

你要我地信你喎，唔係我地求你證明喎。
仲叫我地自己搵證據

好隊友

羊仔
幾個post之前你話嘅證據呢
成日剩係得個講字
你最多咪話思巴煮嘢難食

多謝樓豬又令我諗起呢間邪教會

好撚正
樓主你做兵冇機會la

番去背聖經啦柒頭 我理撚得思古井係唔係吹水 總之你無證據就行撚開 番去幫你個希臨姐奶閪 成班教會柒頭係到鳩嗡

你都係想呃負皮姐

dllm

又係你條撚屌

出聲名就係岩 唔怪得你番教會啦 冇撚腦成咁 垃圾打手

笑撚死
不停打5p字又希臨姐
我都唔係當事人 但你令我更相信個邪教身有屎

本身唔提都唔太記得壇野 但你班濕鳩又突然自己上水比人屌

有冇人想組團去博恩浸信會度玩

我特登上嚟講嘢係因為, 嗰隻大話精竟然夠膽上節目, 佢抹黑我地, 所以我忍唔住先至要企出嚟

你自己用對眼睇下, 你睇下佢地的節目名幾過分

總之我地,係唔會向大話精惡勢力投降

On9

哦 呢單野
間教會真係正宗仆街黎

你咪又係得個講字你有冇証據先 人地有晒whatsapp對話cap圖 你有既放上黎俾大家評下囉

咁你開個post係想點？

我信思古井
我偏係唔信你班耶撚，吹丫
你班耶撚落地獄啦

特登開個ac出黎幫自己教會倒米真係辛苦哂

死耶撚返去幫你老母執骨啦主已經安排好晒你老母比狗屌死

理得佢係直必定係假膠, 起到警示作用就得

本黎都差啲唔記得呢單野

收皮啦88537

咪係 本身都愈黎愈少人理件事
條撚屌又提返大家

似真心wo

佢之前啲所謂證據，得啖笑

希臨姐我好想顏射你呀~!!!!!!!!!

復活節都仲衝出黎柒

各位話我係搞事嘅人, 我反問你地一句, 如果我教會係身有屎我地點夠膽出聲名??????????

你哋講到自己咁七叻嚟答我囉

總之我地就冇做錯, 不過見到個大話精又上節目以爲自己大曬真系睇唔過眼

績厚徳啦樓豬
呢個係神比你既試驗黎

Yes
So on9

做打手做到咁撚廢

積吓口德啦

耶撚真係好撚on9
做打手都高汁啲啦
系系系 系你老母呀
多謝哂你又推返件事上黎
等一聚巴絲打繼續推到你班害人耶撚仆街含家鏟

收皮啦

17年04月16日｜教會趕客實錄 (第1節) 現代獵巫行動-博恩浸信會逼害前信徒，思古井控訴/環保生活有辦法

教會趕客實錄 (第2節) 揭穿聖女葉希臨真面目，如何誣衊思古井

教會趕客實錄 (第3節) 思古井之一念無明，揭破葉希臨蛇蠍心腸，依然抹黑思古井

至於耶教異聞錄,就會係今晚 晚上9點播出
[url

好想入教

條gap

大撚把人做完衰野都出聲明
呀嬌夠有出過聲明

如果你再貼啲私人資料出嚟, 我地唔排除採取法律行動, 你自己小心啲, 我哋一大間教會洗下怕一兩個網民???

字都未識打，個account可能今日先開

迷途的小羔羊

耶撚先冇人信囉

哦！嗰晚陳完！

more

我真係好撚柒驚呀~~~ 快D寄信去我學校叫佢開除我學藉呀撚樣~
記住寫信去CU呀

我屌你老母乜證據 論點都冇叫人信你
我係再世耶穌啊 唔撚見你信我

總之我哋就冇做錯, 不過見到個大話精又上節目以爲自己大曬真系睇唔過眼
哦！嗰晚陳完！

你唔講我都唔知佢上左節目
其實係咪曲

垃圾教會

Helium

報囉柒頭 我地咁撚大個論壇使怕你一兩件垃圾邪教徒

負皮突破100

上面我POST左傳送門, 歡迎各位巴絲打得閒聽下, 好detail

唔同，呀嬌其實無做咩衰野

假膠？

無知一問
可以告咩

你岩

Push

莊閑都未識分

推

多謝樓主曲線支持思古井

齊撐思古井
打擊邪教，人人有責

屌你都on9，如果思古井係搞事既人，點解佢又會上節目講呀柒頭，一係你就攞d好d既證據出黎啦

信你？

你都出曬名啦

你哋有insight就唔會成日衝出嚟柒啦

收皮啦
低質打手

其實你可以睇下梁生佢幾撚柒, 佢真系好樣衰
而且講野又唔夠膽望住人, 擺明身有屎
同埋聽都聽得出佢講野卡下卡下, 分明就系做緊古仔作緊大話。

淫賤poly姣閪葉希臨

傳道人老婆

傳道人

出聲明就係啱 同 寫本聖經就證明耶穌存在 一樣咁on9

仲低汁過班5毛打手
最基本論據論證都冇 一味叫人信你
耶撚真係特別on9

直必黎架wo

做耶撚做到你咁on9
希臨姐前希臨姐後咁 比牧師洗腦洗到傻咗？

其實你係咪思古井????
特登過嚟貼自己的嘢, 死打手收皮啦

假膠味濃

自拍一張黎睇下你有幾靚仔

死耶撚死撚開啦
落硬地獄啦屌你老母

係就快撚d啦
唔做正契弟
耶撚唔講得大話，講左就要做架喇

好耐無遇過d 咁熱血既 post

打擊邪教

原來你地間教會咁以貌取人
毒少少就人身攻擊佢
呢間教會好恐怖呀

真係笑死，做耶撚都唔夠，仲要做耶撚狗，特登走返出嚟俾人撚狗咁撚

多謝樓豬

不誠實使用電腦
我地之前都惗住啊告思古井
sam 姐姐, 都有係facebook 出個聲明去講
不過我地最後可憐只大話精所以冇去告佢

應該係
曲到圓

唔使計較佢用既手段, 有效宣傳思古井巴打受害情況就得

你班耶撚都生得好柒喎
咁樣衰點信你呀

博恩浸信會恰毒撚，我地連登係毒撚集中地黎

你份人都應該幾黑心

惡到呢

教會定黑社會啊

又人身攻擊
聖經邊有教你咁做啊

推下先

快撚D告我啦屌你老母, 得個講字, 你個大佬上帝去撚左邊? 幫MJ肛交緊呀?

樓主洗唔洗召喚襯衫同諸葛孔暗幫拖？成個post 既人都插緊你喎

快撚D

真係好撚無恥
出篇濕鳩聲明乜鳩證據都無仲要人身攻擊人
咪就係你班仆街冚街剷搞到個受害者唔敢望人講野又疾下疾下囉
好似你地咁撚無恥食開屎把口咁撚臭仲要開大口講野咪最好示範
見住你班仆街你仲大橫行未撚死仲點叫人信主吖？

多謝呢個post
令我覺得博恩浸信會係個唔可靠同埋會迫害人既教會黎

召佢條毛, 3個AC都係自己黎, 佢換唔切AC做打手架喇

佢兩位有糧出未？好耐無見

只你老母臭閪 打殘體字搵人圍爐就死返香討啦柒頭

刑事case係警方落案起訴架
快撚d報警啦

耶撚收皮啦

喂垃圾耶撚
F5制都禁撚爛啦
乖啦出黎俾一眾巴絲撚下狗
吠多兩聲黎聽下

撚狗真係好過癮

孩子 不可含怒到日落呀 依D都係神嘅考驗黎 快D祈禱啦

你收皮啦你都仲未答我問題,你根本就系思古井, 俾我發现咗唔夠膽認?
梁生,你講咁多大話睇路ar

唔同嫁，襯衫無咁多粗口，孔暗就想食教友條女

同蔣仔一樣

我都幾相信耶穌當年係俾人激到番生的
樓主2000年後又想激多次

執柒左佢啦垃圾教會
請個打手都咁撚低質

狗仔呀狗仔
連登打殘體 乖啦唔好再吠啦

其實你已敗露～～～～～～～

全連登10萬個帳號都係思古井開架屌你老母
係咪嚇撚到瀨屎呀支那狗
用殘字就返去強國勞改啦撚屌

打擊邪教，人人有責
推到班耶撚落地獄為止

尼采：上帝已死

系撚完未啊 屌你老母臭閪 希臨姐喺我檯底含緊撚啊 你吠多兩聲轉頭我叫佢應你機啦

耶穌：你班仆街比我抖下得唔得

喂綿羊仔
你好耐無出黎比大家屌老母嫁啦喎
咁好呀又出耐比大家屌呀
呢排點呀，上帝進入左你未呀

係都要衝出黎柒
除左識話人樣柒同整野食難食
仲有冇其他姐
好悶呀 比啲火我

尼采: 而且是我們親手殺死牠

比d掙扎

綿羊仔係咪已經潛撚左水？

上帝要你老母俾狗屌呀
繼續吠啦 吠呀

我怕佢浸死

係咪曲線宣傳

btw, 系你老母臭閪

喂, 3個正皮WO~ 係咪有耶撚打手進場??
係既我唔介意陪你地玩架wo

好撚得閑

岩啦，齊人

呢條垃圾真係好撚廢 出post挑人機 又無證據 又無論點支持自己 淨係一直係到話我地比人呃 自己睇得好清好透 古思井係騙子 麻煩請你拎出證據 唔係就番屋企自含
所以話 天使都係由惡魔 魔鬼轉化而成 真係講得無錯

成間教會一齊上都未撚驚過

耶撚樓豬出黎啦
我地都未撚完狗你唔好潛呀

話咗你啦都唔應我?
都唔夠膽承認, 你用個節目開人名就好威?

耶撚打殘體字喺咪會勁啲

做乜中間條四眼耶頭上有對角既？
究竟佢係耶撚定魔鬼？

收皮啦耶撚 我叫咗耶蘇去屌你老母啦

咁撚串嘴 推到你仆街

你睇唔到我哋出咗聲明?

有冇巴打可以post多啲希臨姐嘅相？

咪樓豬加另外兩個打手囉
啱哂數

可能要番大陸傳教
香港冇飯開

好pure好true呀希臨BB
你唔企街真係浪費一大人才

佢地係咪查緊聖經？
冇人的喂？

屌
完全冇違和感

屌你老母仲敢上嚟傳教

笑撚死

聲明同證據都未撚識分？
咪成日掛住睇本故仔書
學下中文啦文盲

係考驗啊

88537 明啦 新會員 含撚啦去

我出聲明屌你老母添
叫爸爸啦

屌，係啦係啦，我地全部都係思古井，認左啦

呢d post好撚好笑

耶撚淨係識老屈

你身份証上面個名係綿羊

咁就叫聲明

左膠：我們都是思古井

做打手可唔可以唔好做到咁低能啊？
你既存在只會令到古巴更可信

唔好, 我求下你地真系唔好甘做, 如果你地貼嘅話, 我會貼曬梁生d 相出來

我出聲明全部連登仔屌過你老母呀

在場每一個都係 得未？

我係其中一個
陣間換個ac俾你睇

純服就似綿羊，單戀太正常，未得到景仰

白滑淫賤學生妹

on9仔喺網上鳩噏都有人信

這麼辣殺的打手

啲耶撚真係無撚腦㗎喎 明知成個連登無人撐你㗎啦 自己仲係到越描越黑 其實你係咪曲線幫緊自己間教會倒米咋
Btw 系你老母臭閪咩

可能冇錢收，又冇閪屌

戇鳩

快點強姦我

一早知綿羊係打手啦

討伐耶撚人人有責

好彩你都系心水清

推post ho ball

我又唔係梁生，你咪post囉

巴打們，繼續post希臨姐嘅相

耶撚講粗口會唔會落地獄

系你老母臭閪呀佢話你呀

跟隊，前面果1千個巴打快d得唔得

唔識打繁體字?你地係大陸教會黎?

笑到我仆街

話緊你呀柒頭

污穢的言語一句不可出口
唔肯定有冇背錯

綿羊仔，又係你呀～

見到佢覆果下已經等笑

又曲線幫思古推po

柒頭綿羊 人地話你鳩噏呀撚屌

剩係知樓主係超級大傻鳩

衝出嚟柒就係呢啲

執輸行頭，慘過敗家
衝出黎柒，快過保特

廿你老母

講咁耐證據都冇個
開口埋口剩係識話人大話精，佢講嗰啲全部大話嚟
呀綿羊其實你係咪陳玉娥嚟

原來耶撚係咁
長知識了

屌 笑撚到腹肌都出埋黎

希臨姐個樣都見得下人,唔怪之會有厹護航

多謝你又推返件事上水
推到教會仆街！

隻傻鳩智力有冇10

各位巴打唔好淨係掛住撚狗，可唔可以post多幾張希臨姐J圖

叫佢吠兩聲黎聽下先啦

我第一個排隊內射佢

你條撚樣都唔係第一次貼人相啦
扮乜鳩吖
你之前所謂d證據都係垃圾，而家出聲明不如提供新證據
仲有你班豬隊友去晒邊

講緊你呀on9綿羊

系系系系完老你老母未 做假膠都守下規矩啦屌你老母 又要衝上嚟話佢吹水但係又講唔出佢吹咩水 你今晚祈禱個陣問下上帝點解造到你咁on9啦

以貌取人

樓豬打字快D啦，同你傾計好有趣

又po舊圖 見過十萬次啦

點解教徒會叫人睇ar？邪教定黑社會？

綿羊仔，肯出黎未

我好期待呢個post會出現希臨姐閃卡

屌你老母樓主講野既語氣成個弱智仔咁
柒少陣啦

其實無論思古井係吹水鳩up
我都選擇信佢
點解？

因為我想你班偽善既耶撚收皮

希臨喺檯底啜到雪雪聲

多謝樓主提供今晚娛樂

耶撚都係on99

垃圾教會仲未柒夠

其實係咪假膠

ON鳩仔, D巴絲打一早知道思古井個真人係咩樣架喇~
冇人會批鬥佢, 我地只會批鬥你呢類狗閪耶撚
省D啦傻仔

屌又係你

成篇都廢話

樓主又去開分身正評自己嘅POST

驚你老鼠呀
又唔係貼我 巴打們唔洗怕佢

講緊你呀人地

好心綿羊你唔好再衝出嚟幫耶教倒米啦 做基督徒做到令愈嚟愈多香港人憎耶教 耶穌真係多得你唔少
Btw之前個post係咪拆穿過綿羊兄其實就係samantha leung

賤種耶撚全家落地獄

如果綿羊仔見到希臨姐閃卡應該會好似呢張圖咁

綿羊仔留個tg黎傾下傾得唔得？
好想翻團契呀我

又要證明自己教會係清白又要學人貼圖反擊有你呢啲隊友真係柒到唔咁睇

Btw你貼出嚟有乜撚野用

D手指好白滑, 最岩幫我chok賓州打飛機

耶撚死全家

咁咪又多個耶穌

出篇聲明當聖經
耶撚個腦真係裝屎

希臨你睇唔睇到依個post
好想大大力渣你個波奶你耳仔
見你下面出哂水又唔敢嗌
求我唔好插你啦
耶撚唔可以婚前性行為嫁

話知思古井係鳩up，但係你地班撚樣淨係偽善耶撚依樣野已經死十次都死不足惜

咁撚醜樣架 綿羊你個教會點撚樣做野架

字都未識打就死返上大陸接受神嘅考驗啦

做咩啦啦自己上水比人屌
巴打們揾日再一齊去貼下poster

佢老母都無子宮 唔驚

第5本福音

笑咗

搞笑post

噉你哋真係有病囉, 明明梁生同埋蔣介石,都系同一個智障樣, 你哋就淨係笑蔣介石????????

講嘢又係七下七下, 我知喇你地一定系關懷梁生個智障人士所以先至唔笑佢啫

神愛世人 我呸 係就唔會比樓豬整臭香港呢個地方啦

佢見到啊 佢仲喺檯底幫我含緊

有5個耶撚入咗嚟

系你老母個老母

全能嘅連登仔，我要希臨姐閃卡

我要佢地喊住出番晒去

低質打手

收皮啦你地
影衰晒d正常信徒
(雖然有好多都唔正常)

電腦大爆炸！！

耶撚無個好

係幫緊我

系你老母

唔理你邊個錯

系你老母啊

字都唔識打死耶撚

噉你老母 又打錯字
我懷疑樓主嘅中文能力非常之有問題

樓主就係其中一個

唔講太多
屌你老母

話咗你哋唔夠膽答我問題

曲到圓
Btw more希臨姐圖

樓主老母俾狗屌

番去重新讀書啦

條真係好撚正，好屌到佢翻白眼。

你落黎比我地圍屌 係咪耶蘇安排比你既考驗?

你都唔識字 答咗你都睇唔明架啦 憨鳩

垃圾到

你地都冇人夠膽答我問題, 話咗你班網絡廢物冇撚用

more pic plz

咁你答咗我哋問題未 請問思古井吹咩水呢

聖母瑪利亞陣間就體罰樓豬

狗也不屌

葉希臨好撚正

法律行動啦，快啦

幾時死呀你

我的希臨那有這麼淫賤

感謝樓主提供笑話

我地根本冇迫害佢, 總之佢真系一個大話精

我撐你呀，一於幫你推到有希臨姐閃卡為止

系你老母個老母個老母

係咪幫手抹黑思古井有閪屌

難分真與假

ok i join

本來單野都開始淡，樓主推返上黎，真係難分真與假

搵條友出黎柒 垃圾教會

on9仔，蔣仔比人笑係因為佢講埋d on9嘢，你知d唔知d就係度廢up
就好似我地而家要笑柒你

證據呀！我要證據呀
識唔識呢2個字呀

祝各位耶撚斷手斷腳仆街死

佢就系扮曬嘢貼的假證據出嚟, 然後再公開自己個樣, 等人地以為佢先系啱, 呢啲噉嘅公關手法大家都應該睇得出

咁佢講野點樣假法？
同埋你地有冇同醫院講佢想自殺？

連上網都冇人理， 明明網上係廢青避風塘
你未連廢青都不如

你系撚完未呀屌你老母個臭閪 係咪神嘅旨意叫你擺個老母上黎比人屌呀

( Show Blocked User - 綿羊 )

你老母生左個弱智仔就大家都睇得出

系你老母啊

話咗你唔夠膽答我地問題
原句畀返你
你都冇答到問題
系你老母呀

講咁撚多 證據又冇 我話你殺左人都得啦

咁你快d貼你個樣等我哋相信你

前面仲有千幾個巴打排緊隊

人哋有證據 你呢

系你老母個老母你俾人屌到反哂片仲用呢字你係咪有反社會人格

咁不如你都試下公開自己個樣啦

等我仲誤會左樓主係打手 原來佢唱反調係為左引起回響 多謝你

咁你貼真證據出嚟未呀？
唔爭在出埋自己樣，加強說服力啦

乜你個教會啲人會以貌取人睇唔起啲生得唔靚既人架？
咁既垃圾教會真係搵鬼去

教會形象俾樓主一post清袋

我發現你真係搏我哋成班人屌尻你喎

你有咩證據證明佢嘅就係假證據？

召喚畀儘巴打

鑽石山凰德邨黛凰樓714室

屌你地成班人都唔講道理,你地咪去睇下條片囉, 你睇下梁生, 佢份人古古怪怪, 而且做節目嘅時候又係咁望住女主持, 佢真系一個變態。你地咪入去睇囉, 我地無做錯怕你地咩

羊仔，我絕對支持你
唔推到有希臨姐閃卡，絕不擺休

唔留名唔係人

樓主一直默默付出唱反調推post 唔係多得佢單野一早沉左

佢去做下ptgf都搵大把錢

btw 有無人可以貼多次條整合link黎

我記得傻羊講過影相貼埋d
都係性騷擾

葉希臨咁正真係忍唔住

唔望人又話人理虧
望人又話人變態
你冇撚野下話

推得咁快

古怪，𥄫女主持
呢個就係佢講大話嘅理由/證據？

全世界最好笑嘅笑話

咪係囉，成班都唔撚講道理，咁撚耐都係post得幾張希臨姐嘅相，邊撚度夠J呀

2617, not 714
利申:以前成日上去整嘢食........

yes

究竟幾蠢既人先會一而再，再而三咁挑起講。

你係真心既不如去驗下腦先

望下女主持就比你話變態，都話你地教會恰毒撚架啦

又話所有人都係神嘅兒女？你地嘅神教你笑佢啲仔女？
你個希臨姐又好靚？

呢張好柒

耶撚真是on9的

原來耶撚可以講粗口㗎
你系撚完未姐屌你老母

撐你啊巴打

鵝事豬滴羊

法官大人我照屌

要將呢單野推上熱門幾多次先心息呀？

我真係比你吹脹

你地啲所謂whatsapp對話cut頭cut尾，facebook打篇垃圾當聲名，乜撚實質證據都冇，邊個其古怪啲

btw 系你老母係咪唔識中文

思古井巴打

屌 睇完十幾頁我都唔知睇左d咩
好似成班人同個精神有問題嘅係到傾計

要更正 係2617
如果唔係好多送錯外賣發生

好撚大教威
咁大間教會出得聲名就唔係講大話
咁金正恩都係民主先鋒啦

巴打

係

撚狗好平常

人地古怪都勝在有證據 你呢？正係一味屌佢古怪 證據又黎唔出 你講乜鳩都冇人講你啦 偽善耶撚

一萬連發
我做第一個你哋排隊慢慢等！

大家記得係2617

更正
鑽石山凰德邨黛凰樓2617室[/quote]

出聲明就代表冇發生?

睇撚咗啦，你哋教會原來教你班柒頭歧視人架？

仲有你話佢講大話，證據呢？冇圖你話閪臨聖母瑪莉亞轉生都得啦死狗公

唔望女主持望地下好唔好？

翻黎現實世界啦唔該，你個世界一齊影相就性騷擾，我地唔係架

其實我就咁睇我諗佢哋應該係一班人..........

[/quote]

屌 又係你啊 綿羊
多謝你推翻上黎喎

唔撚使驚佢, 道理係你個邊, 冇人會批鬥你
耶撚死全家

樓主根本就唔識中文 又打錯字又殘體字 佢嘅中文能力十分之有問題

博恩浸信會 警告你地唔好有咩行差踏錯，唔係食環地政乜乜乜政府部門實上黎搵你

差d就唔記得呢間邪教教會
多謝你越描越黑

順便喺呢度做個呼籲啦,晚上9點
耶教異聞錄見,呢個節目我有好多PK內幕爆出嚟

成班人傾完都照出post？唔係嘛？

出現了

我都迫不及待地想看了

真心，大家問心個句
綿羊仔出黎都幾受歡迎
我正式宣布，
綿羊仔獲得連登第一屆本月之星

有人衝出嚟俾人屌我咪順佢意

推到你仆街

連登大批咸濕仔我自己入嚟㗎

騎劫個post啦

2617, not 714
利申:以前成日上去整嘢食........[/quote]
更正
鑽石山凰德邨黛凰樓2617室[/quote]

又係綿羊打手屌

我都幾想睇你有乜法律行動
Post下你地啲Facebook 相 IG都告得入？
咁我真係唔怕比你告啦咁
你告得我入 啲訟費 律師費入我數又點話

大話精你夠膽出嚟咩?

羊仔無話錯你地，人地上嚟就係求證據(希臨J圖)，結果你地一直都唔肯post新證據(希臨新J圖)

大話精出現了

等等，究竟真心定假膠呀？

有冇巴絲打經過博恩浸信會辦事處既時侯會發現大量老鼠?
非法排污水?

記得call食環署 / 漁護署 (頭盔: 本人冇叫你地玩電話,只係保障屋苑安全)

邪教地址: 九龍鳳德村碧鳳樓3-6號地下

食環: 2868 0000
漁護署: 2708 8885

你肯畀啲證據出嚟證明佢係講大話咪呀on9仔

希臨姐琴晚幫我含得好爽
我射到佢全面都係
佢仲要含多次

最強助攻

似得你咁得閒，用一秒睇完聖經就上嚟吠咩

熱門

綿羊仔你出嚟咪大話精出現囉

吞埋我d精先

博恩垃圾會岀現了

喂, 比少少誠意打多幾隻字啦起碼

唔好咁講自己

宣傳多次 思古井巴打網台訪問 (完整版)

17年04月16日｜教會趕客實錄 (第1節) 現代獵巫行動-博恩浸信會逼害前信徒，思古井控訴/環保生活有辦法

教會趕客實錄 (第2節) 揭穿聖女葉希臨真面目，如何誣衊思古井

教會趕客實錄 (第3節) 思古井之一念無明，揭破葉希臨蛇蠍心腸，依然抹黑思古井

至於耶教異聞錄,就會係今晚 晚上9點播出
[url

希望各位睇完聽完之後可以,分享出去比更加多人知道,係香港有一個年青比浸信會迫害到連前途都冇埋

點解樓主可以咁戇鳩
人地post條臭閪張相出黎你就post其他人張相
都九唔撚搭八
十足十北韓俾美國打要燒撚埋南韓咁撚樣

其實佢係咪想人今晚睇片？

各位老老實實..........
我想問下我係咪真係咁樣衰?
其實我錄完音之後我都唔夠膽睇番自己個樣,因為我唔係太鍾意自己把聲,同埋我都知道自己講嘢唔係太好,但係究竟我有冇差到去到一個智障人士咁差

希臨姐技術高身體好

你條仆街系撚夠未呀 屌你老母

樣衰與否唔重要既

行得正企得正，冇人會評頭品足既

熱門no.1

神秘房公開了

巴打好撚靚仔。
利申：space師弟

綿羊仔曲線提各位巴絲勿忘博恩邪教

屌

求交換

屌你老母呀

多謝你令我對耶撚嘅印象完全改觀

講得十分好 行得正，企得正 洗鬼怕佢地

三月發聲明，四月中黎炒作一下，古仔係咪技窮？

冇gel頭, 冇整理outfit姐~
我之前讀中學個陣仲樣衰過你, 人大個左, 打扮下自己個外觀就會完全唔同晒
周杰倫以前都係柒頭黎, 宜家未又係天王巨星?
cheer up

G持樓主搞大件事

組團上去無限q

耶撚嘅思想同樣方面係有缺陷你係完全冇問題 話佢地係智障人士簡直係貶低智人士

終於搵到綿羊仔fb

萬人斬

本來真係唔記得左呢單野

More

睇黎遲D我有大把好兄弟

羊仔唔好放棄呀，你放棄咗，我地仲邊有希臨J圖睇？

究竟綿羊讀小幾
同佢有幾憎希臨

yes, you are
你睇到其他人留言都知人地祇不過系唔好意思話你樣衰話你智障, 你睇下呢度既人幾錫你, 你繼續喺度做失敗者啦傻仔

講大話要落地獄嫁樓豬

我終於貼切地明白同體驗到思古巴所講既迫害係咩一回事

想知

最撚樣衰嗰個係你

快D爆出黎

多謝你

羊仔。對唔住。
你出翻嚟啦。

大家睇下，呢啲就係耶撚喇

樓主分明曲線推返件事上嚟提醒大家，大家唔好屌佢啦

耶撚好煩

咁撚好你咪同個傻仔一齊囉, 識得佢嘅人都知道佢性格有問題

侯醫生
最鐘意佢D無神論論調

耶撚喎個品性仲衰撚過無神論者
把口仲臭撚過地盤佬，下下人身攻擊
我係上帝真係打你落地獄之火到慢慢燒

仲有兩個fd去咗邊

又係你呀綿羊?

話你搞大咗件事又俾人屌啦on9

撚狗

失敗得過你淨係敢恰思古井唔敢應其他人啊撚樣

望女主持=變態=有自殺傾向
又學到野
如果佢真係有自殺傾向俾你班陷家產迫害到咁神早跳左樓

冇人要求你岀聲呀， 扯啦

我屌，仲以為隻綿羊已經柒撚到縮返入佢老母個閪到，點解而家又再衝出嚟柒

喂係咪有綿羊bb fb, 想睇下佢個隸有幾正氣

我淨係知抵毀人哋性格嘅人，佢嘅性格同做人嘅操守會係更加有問題

YouTube 有一段係quote house 入面串religion 嘅野

其實我開始懷疑係假膠

真係點講都唔合理，不停挑釁

你咪間接話緊佢係智障囉, 梁山佢都做過基督徒lo

你唔講我又唔記得有呢間邪教
thx

一等兵

齊人未？

唔好再推，希臨姐好慘啦

驚咩呀，上帝會寬恕佢地七十個七次架
不過你班做假見證既偽耶撚就一齊落地獄啦

佢老母比狗屌死左仲點返 耶穌話佢ge罪孽太深所以要走出比我地撚

樓主黑暗兵法

直接話你智障tim

lo你老母
樓主你仲未答我你中文能力有冇問題喎

普通路人樣咁，行得正企得正就ok

涉咩及公眾利益呀？涉及你個教會既利益咋？呢排少左人返少左奉獻呀？

綿羊你啲隊友去左邊
叫埋佢地上水啦

好好反省下教宗講緊D乜野啦, 偽善耶撚

唔好再post舊圖，有冇巴打有希臨姐新相呀？

希臨bb
我好想奶你屎眼

我當思古井真係智障，呢班教會垃圾就係淨係識恰智障既惡魔

一個鐘500腐皮

8個耶撚入過嚟

唔使當, 佢真系智障, 你聽下佢講野就知

基督徒唔等如耶撚好冇
利申：我係基督徒
但你班耶撚咪影衰真正既基督徒

得罪講句，返得教會都係智障，難得有一個清醒嘅人出咗嚟，班智障仔又唔抵得， 唯有逼害佢囉

即係話比人地聽佢自己係9up, 係打手

羊仔加油呀，你唔努力d，我就無希臨姐新相睇

我聽你講野，覺得你先係智障喎

喂，你咁撚靚仔，貼自己出黎比我地評下啦
睇下我地講你樣衰定靚仔
睇下我地錫唔錫你

積下口德

不了。調轉佢奶我屎眼就真。
攞條撚大大力拍佢塊面

耶撚識邏輯
天大笑話

感謝樓主再一次印證耶撚既負面形象

幫希臨姐積下口德

其實天主教同基督教係冇乜太大分別
最主要分別係天主教拜埋聖母做神, 天主教係有核心組織同骨幹, 而基督教係零碎既

利申: 4年前有返過天主 & 基督 同埋洋腸教, 宜家支持尼采

你連字都唔識打問題又唔識答 鬥智障你贏哂啦

我都唔明點解呢個post可以咁多人.........
我自己開post,就竟然冇人

其實我喺呢度仲有個不情之請,我希望大家可以幫我將件事宣揚出去,希望大家幫我post 八大院校嘅secret,可以畀更加多人知道呢件事

8個分身咋

有冇巴打知希臨姐依家嘅FB或者IG？

本身都冇話淨係幫思古井巴打
但係樓主一味講咩一睇就知講大話
又冇證據證明佢講大話
咁戇鳩唔怪得會信耶教啦屌你老母弱智仔

所以信基督教真係心靈慰藉 斬撚左人地全家都可以話自己衡量過 做緊好事 呃撚埋自己 幾撚理直氣壯

麻煩你睇清楚我地篇聲明, 我地當时真系為佢好。

有得撚狗，唔通唔撚咩

係神俾我咁做

出一個抹黑post, 1Q

唔好行出嚟笑大人個口啦，閪臨姐有無出軍糧俾你啊

你收皮啦, 講大話仲要人幫??????
你自己唔係好撚叻咩??????學人上節目????

留名睇陣間羊羊見到依段野激到亂吠人個樣

Wowowowowow cls

屌，啲羊隻惡撚到屈鳩返人哋轉頭

push..............

你話人講大話啲證據呢

如果我為你好，唔想你生存下去受苦，殺左你得唔得？
為你好唔係一個合理化你做任何野嘅藉口

弱智耶撚

樓主出完呢個post可以屌幾多次希臨姐？

咁撚大間教會，唔怕我地呢啲失敗者嘛

我地真系為佢好

你當為你自己好唔好再拎翻件事出嚟講同潛水啦

你做咩講嚟講去都係依幾句姐

呢個現象有外國研究過, 當人受到逆向道德價值觀衡擊既時侯, 人類會更主動去守護概有利益, 但係當社會要正面推演道德價值觀既時侯, 例如愛與和平, 打擊貧富懸殊呢類話題既時侯, 好多時D人都會因為呢個舉動唔會損害自身利益, 所以不為所動

Fuck the Poor 與 Help the Poor

系你老母，學識打字先再上嚟做打手啦

睇完你上面為佢好下面再大大聲屌思古井真係……

你話係就係㗎啦？
我話你冇腦呀！

我決定公開真相, 其實系因為梁生溝唔到希臨姐, 所以先至搞咁多事

出篇聲明話為人好就係為人好
弱智既世界真係簡單幸福

又係依句

屌你老味仲打埋殘體字， 正一5p大陸狗
堂堂一間教會仲出一份聲明講大話
咁大間教會去bully一個人知唔知醜

好撚好笑啊屌你

你幾時縮番入你老母個閪到

都係個句 證據呢

哩句俾翻思古井就岩, 大家都知道佢有精神病傻傻地

屌你老母
再打埋呢啲殘體5p字 咁多位巴打會一齊屌爆你地希臨姐個閪咖啦

快啦屌你老母

我都要公開真相 : 樓豬老母係雞黎

哦。你第二個post已經講左啦，你唔記得咩？

係啊 我唔會信客觀證據嫁 神話你係為佢好就係真嫁喇 真係感謝神搞到佢冇書讀

除左人身攻擊你仲識d咩

講咗咁耐有冇證據

我要希臨姐裸照，你地一定都會為我好而post上嚟，我準備好，post出嚟啦

其實呢條耶撚係咁喺度對人哋做人格謀殺
算唔算違反教義同埋有辱聖靈

耶撚邏輯
迫害人係愛你
比人迫害係為主持守真理
啱聽經文係真理
唔啱聽既經文就話要睇上文下理

全世界都想同耶撚講：屌你

講你就講 唔講就縮返入你老母個子宮到

其實大家唔好再幫哩只大狗公

呢啲打手真係廢撚到以為係假膠

好撚on9, 係又唔識諗又唔識, 信邪教學埋啲廢閪字

搞到我諗起
明眼人一看就知係移花接木

只你老母咩支那賤種

褲都除埋啦
為左一眾巴打條撚唔好凍親 快啲post出黎

直程係
多得呢d耶撚唔少，搞到d人憎埋基督徒

大家響邊？
你幻想出嚟嘅？
睇嚟有精神病嘅係你

我哋係為希林好先睇吓佢哋啲相

講左咁耐都仲未有希臨姐新圖

笑撚到我死，希臨姐

葉希臨幾時過黎比我地屌呀
我地排緊隊喇

樓豬咪又係去溝女，你估佢真心信教咩

屌好撚似Billy Ng

希臨姐, 唔會有啲咁嘅嘢, 你地唔使喺度講大話。

好想知綿羊係唔係暗黑兵法
好難相信一個人可以咁蠢同乞人憎

屌你老母臭化閪
到第26頁都仲未公開真相
你真係耶撚界恥辱
你一日唔公開你講嘅真相
伯母都有排俾人屌

咪係，你班人都唔化，羊仔搞咁撚多嘢，你估真係因為思古井，佢想睇希臨新圖咋

佢既大家係教會班畜生

佢只係曾經弱智，而你宜家都係個撚樣

為你好lor...

今晚九點正耶教異聞錄見

耶教教義就係要毀滅所有異教徒、離教者

屌，之前你哋post嗰啲證據笑撚到我趴係度，咁都叫狗公
你都係縮返入你老母嗰閪到啦

屌你老母

我決定公開真相, 希臨姐比人萬人斬過, 所以主豬先至搞咁多事

有時真係好難唔一碌鳩打一船人 我地依d非教徒見到樓主依類垃圾耶撚就會覺得所有基督徒都係一樣

根本係古生自己，本身都無人理，點會無端端上黎幫古生炒作

直必腸？

用心良苦
甘願犧牲伯母被屌黎換圖

不如綿羊你為佢好公開佢啲相？

佢琴日先同我扑完咋 對波係細左啲但軟淋淋好撚好揸手

公開咗, 佢祇不過系溝女唔成

真係無改錯名
代罪羔羊
叫你個希臨姐收皮啦

我認真咁呼籲連登眾多巴打，如果手頭上有希臨姐裸照嘅話，記得諗個安全方法放上嚟，羊仔搞咁多嘢，就係為咗可以對住希臨姐啲相打J

我知，佢直頭係溝你老母失敗先咁tim

有冇證據姐

屌你搞咁耐原來只係為左要希臨姐J圖

屌你話説我個Ex都叫綿羊
影衰曬屌你老母

講一句就係公開咗
咁你個聲明一樣係冇説服力

屌，我笑撚死啦仆街

係，所以我好憎耶撚
見到有耶撚一定要屌撚哂佢地

不如咁啦 我地推介比東張西望 等記者塞爆佢間教會 問下佢係唔係耶蘇教佢咁人生攻擊人 順便搵下真相 上下報咁

滿腦子都是性幻想😂😂

系你老母咩 越回越柒

定你扑唔到希臨bb依家係到發爛咋呀
希臨琴日幫我腳交完 見你咁可憐叫佢陣間過黎幫你打下飛機啦

極曲

咁呢次我真係撐你喎
Wtsapp 傾ok ?

神愛世人

不如咁啦 我地推介比東張西望 等記者塞爆佢間教會 問下佢係唔係耶蘇教佢咁人生攻擊人 順便搵下真相 上下報咁

羊哥你話好唔好

太多頁
究竟公開左d乜撚野

喂吔
我要希臨BB祼照牙
希臨BB巧令女架

曲到圓

公開真相=9up兩句
再屈翻人地作故仔
真係衰啲講句 翻得教會都冇個好人

我再講多次，羊仔搞咁撚多嘢，就係為咗睇希臨新圖，咁多位巴打，當可憐下羊仔，post新圖啦

大家唔好再撚樓主啦，我識佢，佢一早死晒雙親 之後比間教會收養左先搞成咁 可憐下佢啦

老實講如果東張西望願意訪問我,我自己上電視又點話
如果有東張西望嘅人見到,可以聯絡我
whatsapp:98253639

樓主伯母好慘，因為樓主既關係搞到比人不斷問候

我決定公開真相，
其實綿羊係基佬
佢溝思古井巴打唔成就踢人出教會
你睇佢講嘢冇腦就知道
心水清嘅巴打一睇就清楚曬，
佢係個post度胡言亂語，呢啲就係證據

一撚樣

樓主高質假膠,正皮是我俾的

屌我地一眾巴打唔洗j呀
好撚想奶希臨bb粒lin

我唔方便留低自己聯絡方法, 不過你有睇我之前嘅留言都知道, 其實我哋有好多證據證明佢系一隻大狗公

順便爆羊仔係邊個 順便採訪下佢

等緊屌伯母條隊打哂蛇餅

單嘢好耐之前啦喎 做乜忽然推返上水面？

思古井係你老豆

上面有巴打公開真相話樓主老母一早死左喎 咁我地咪一直屌緊空氣

有咁多證據你就post出嚟啦屌，留嚟煲醋咩

我都識佢，佢細個被百幾個肥婆輪姦，之後有心理陰影

本身三月尾、四月頭呀古生就上hk01既，我諗佢以為會有好多回響，所以就無呢件事黎炒作，但點知佢個post就無乜人理。咁到今日就有依個post，你諗下三月份出聲明，你真係間教會既人都唔會四月中先上黎開post啦，真係一定係除非唔係。

我諗下單關於古生既post會係平機會（佢投訴比學校歧視），我估9成唔受理。

心水ching

人鬼交

太假了

出聲明就以為自己係真
阿嬌都出聲明話自己俾人移花接木啦

喂支那傻閪 屌你老母呀

都過左咁耐,我有理由相信隻綿羊係曲線既
本身件事都丟淡左仲要推番上黎
對唔住之前誤會左你

咪撚再開埋啲垃圾Post 左撚住我睇forum
既然一切都係神嘅旨意 你都係返去祈禱啦 開post有撚用咩

俾個機會佢講聲想入希臨姐個系

羊仔咪古生囉

入過 多水好淫好臭好黑

最安全就係留telegram嫁啦，等我幫你澄清真相啦

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登撚人，我地都算係咁啦，撚咗樓主幾十次狗先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去動漫節咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

no,其實同平機會係緊密聯繫緊,我初初去平機會嗰時大家一講就講咗兩個鐘,不過依家平機會要求我提供更加多證據,當中包括退學信,一啲成績表,同埋因為件事比較複雜所以都應該會再上多一次平機會見面

搞大左教會搵人出黎平反
仲要係一路既低質手法

佢哋啲證據，證明思古井無問題多架喎。屌，影相挨埋少少又話人借啲意抽水

個個都有得屌 就係樓主條弱智仔無得屌

我地想幫你澄清，留低聯絡方法啦，思古井都敢留，你唔留咪姐係認左自己屈思古井

差啲唔記得左件事，多數提醒

搵打手都搵個好啲架。求其推一個出嚟俾人撚，誠意何在啊

主動出嚟認
呢間教會都幾戇鳩

思古井巴打加油啊
啱啱睇條片個陣先記得細個同你係公園玩過

果隻綿羊係呢度都柒左幾個月嫁喇

睇個打手質素就知啦

what the fuck...........

突然，樓主老母又俾十幾萬個連登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係連登撚狗啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬連登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，連登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又撚狗真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....連登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，連登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」連登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條連登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！連登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地連登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左連登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

屌，上幾個post啲證據真係柒撚到我不忍直視

吖屌你老母臭化閪，你讀咗幾多年中文？
中文唔係你母語？仲係要打個系字搏屌？

好悶呀, 另外2件打手去左邊????
出黎反攻啦

系你老母啊
屌你老母

縮咗入閪臨個閪度掛

樓主我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

繼續接受神的考驗啦

耶穌有冇教過你尊重人啊 又收皮又柒頭 你自己呢垃圾

本身對思古井件事都冇乜興趣 但你條撚樣俾個聲明就想我哋信個教會

老幾啊？

綿羊畀我的印象=金正恩
我唔準大家唔尊重佢

老老實實 希臨個樣咁差 送我都唔屌

佢柒咗好幾個post架啦，啲證據笑撚到人趴街

今晚使唔使幫希臨姐舐閪呀？
幫你推吓post，等佢見到你畀咗啲effort做護主狗，施捨條底褲出嚟畀你劣吓鳩喇

同埋證據呢？

加油啦

不過你依家除左追擊之外，都要開始諗下後路，e.g.報其他學校，唔係呢頭唔成就真係虛度光陰

有冇人已經分唔清樓主係真心定曲線

冇重複

屌，佢上幾個post放啲證據出嚟話思古井係狗公，但無料到之餘俾人笑撚返轉頭

百貨應百客
豬閪都係肉

佢真系一隻狗公, 你地信我啦

樓主呢係邊

一個鐘就多左十幾頁，點追得切丫

跪求閪淋閃咭

屌，一開頭話自己唔係知情者都估到思古井係講大話，即係靠直覺咁你就收皮啦
之後巴打屌柒你你先話自己知
咁點信你呀，連打句嘢清清楚楚都唔識

我不嬲都話自己知

我真係好想信你嫁,証據呢羊仔

綿羊仔真係好撚勁
呢個post開完三個鐘內應該會爆

我屌你老母呀！你老母未撚讀過中文呀？！唔撚識寫個係字呀？！

綿羊溝思古井搞gay不成所以要唱衰思古井巴打
請連登仔信我啦

你真係on 9信我啦
我有證據呀，睇返你講過嘅嘢就知

你系撚夠未啊？

係真係咁難打？屌你老母死耶撚

有啲耶撚幾好相處 但有啲真係特別乞人憎 好似你啊柒頭皮

佢比人屌左30頁都繼續用個系

你想我哋信你，都要畀到嘢我哋睇咗先㗎腦細

我覺得似黃百鳴多d

死垃圾你咪又係係度用太空卡, 夠膽你就公開自己真正嘅電話號碼

屌你鹵味死耶撚 block撚柒佢啦

其實佢仍然好愛思古井巴,唔係又點會曲線推POST

天國臨近了仲死不悔改

神的考驗

咁又唔好唔係邊有得笑

你連太空卡都無

你收皮啦, 梁生佢,就真系依然繼續愛希臨姐, 如果唔系仲點會繼續喺呢度扮可憐

檈豬係戇尻架嘛
原諒佢啦
人 竹 女 火=係 啊屌你老母
教埋你點打啦 垃圾死邪撚
重好意思喺度系系系

耶穌唔俾你咁樣鬧人

邏輯？

個傻仔可能以為系度扮可憐, 希臨姐就會去搵翻佢,on9

不屌

我睇唔出愛希臨姐同扮可憐有咩邏輯關系可言
要唔要搵個言語治療師幫你

我屌你老母！使唔撚使我出嚟教你個係字點撚樣寫呀！

不如你去驗下個腦啦好無？認真，求下你

規矩: 圖

圖呢？

仆街又係你條撚樣打手

又話識人讀law 告鳩我呀屌你老母

其實羊仔佢小學畢業未？

我嚴重懷疑樓主係用另類方式幫緊思古井巴打拖
我真係唔敢相信一個正常人會咁on9

靚助攻！

嘩,綿羊哥你IQ咁高咁跳躍,真係無人去到你個LV
受小弟一拜

港大讀law嘅朋友仔

大家唔好迫樓主啦
佢係嚴重精神病患黎架

返過教會就一定遇到呢類人
完全冇理性, 冇logic, 全靠主觀直覺

一時又話自己唔係果間教會 一時又話[我地]唔排除

點解仲未有希臨姐IG同FB？

屌，真係連我都想講啦咁鋪
樓主，我系你老母啊

你再用個系字我都唔同你傾計了
教極都唔聽

你地咁衰架
樓豬冇得溝思古井巴打已經好慘架啦
你地重串佢
大家唔好再推po串佢啦
屌你老母你系撚夠未啊

IG heilum yip , FB Heilum Yip
思古井事件發生左之後佢就長期close左

好撚慘啊屌

條友話係5大

讀law讀到咁撚on9

shitty

慘絕人寰

做緊直播!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜耶撚可以講粗口咩？
有證據就po出嚟啦 唔好係到吠

屌撚左條假膠三十幾版

召喚Sumption巴

慘過落地獄

樓主
你信我
我係真心想屌你老母

佢聲稱左有個讀law fd好耐,仲未出現

改名叫博恩撒旦教會我就信你啦

就1001，大家估下樓豬會唔會開新post

個post推得好快

不如估吓佢下個post個系字有幾多啦

人
竹
女
火
係
教埋你打啊撚屌

推~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

普普通通假膠都算，但呢條on9我忍唔到囉

堆

如果條友係曲線推都幾勁下
本身單野過左最佳時間 就算事主出埋真樣都唔算好大反響
而家條撚樣搞一搞唔洗2個鍾就900回覆

其實你咁樣上嚟搏屌，個心有冇覺得唔舒服

唔講唔記得

思古井宜家做緊直播

又想推到1001當無左件事？

睇款佢實開新post，繼續俾人撚

自推1001

usujqjqhhduwhwuuw

佢開始自推啦，又想無咗件事啦

教埋佢寫都唔識寫好撚羞家

uhzbqhbahshqhjs

為左希臨姐嘅J圖不惜曲到圓
都俾人屌左40幾頁
都唔差在幾個post喇
你話佢開唔開

hwhhshsbqhhahshqq

咁既思維，一係中三未夠，一係邪教

hahhahshahwuuauwhw

你做乜撚啫仲嫌博恩未撚柒夠呀？
定1001有閪可以舐？

唔關事 係耶教一定會有呢種人
返過都知 鬼佬唔會咁多，但香港唔知點解好撚多

樓豬你咁樣呢個post好難再討論落去架喎，頭先唔係好大聲話思古井狗公架咩

係咪信親耶穌都咁撚on9

hshhishqhdhwishs

羊仔，唔使驚佢地，推到1001，你唔開post，我幫你開

hehueushwuw

既然你班耶撚玩人格謀殺
我地都唔好積口德

閪臨食撚屎

應該有閪舐，唔係真係唔知上嚟搏屌做乜撚

屌你老母死耶撚

希望有人開post2

hehshsuhdvwiwjw

嘩，咁都三十幾頁

樓主的證據係口疾疾，樣衰，咁都係證據

Btw 個希臨又幾好j

hejjwhshdhehehduehev

我即刻留名跟進啊巴打

hwhsjjsshhahw

係咁推自己就以為會冇左件事 耶撚真係9成都忽忽地

樓主真係靚助攻
唔講都唔記得依件事

柒咗想潛

就嚟有得舐閪喇羊仔！

做乜撚嘢

ushshhahzhhqqi

屌你系撚左32頁仲系緊
綿羊仔係咪曲線幫思古井巴打推post咋

Xlgxlgx

天父的話語

思古井宜家上熱血時報做訪問, 佢想close post

樓豬痴撚咗線啊

jshsvhahvsvsg

屌樓上咪係咁貼個段野啦，好阻礙睇post 呀

hhwhhshqhsbsbs

新post:
博恩浸信會 澄清聲明 思古井係超級大話精 （2）

hdhuqhshdbdhdh

人嚟同我送樓豬返佢老母個閪到

笑撚死 自推

屌仲要痴鳩左線

收到上帝嘅旨意
叫你自推收皮？

bzhahhwhshdsh

bzgwhhsvwhw

你以為洗版就可以完事呀??
宜家思古井上熱血時報現身說法
思古井宜家做緊直播

傻閪想推爆個po佢?

去到呢個地埗，就嚟覺得係曲線
羊仔聖人嚟

Del post = [admin][電話][/admin]

udhhshwgq

hhshsbdhdh

judy p fan 呢條臭閪係單野啱啱發大個陣係polyu secret 扮中立咁話自己唔識閪臨 然後話人玩網絡欺凌
點知被人踢爆左同閪臨係中學同學就del 晒自己d相潛水1

柒到

死肥婆

[admin]62184130[admin]

我屌

hehhsbdhusjahsushq

咩證據都冇 點令人信？

好撚柒

udhshqbshsbwhw

bshhahahshhahwhw

係巴士笑左出聲

咩都無喎？得admin先睇到

kwjshxhqjjeh

仆街我笑到就斷氣

jshhshshshab

羊他柒咗開始打亂碼洗版啦

葉閪臨隻狗又黎吠？

1001

咁耐都無新圖，好難怪羊仔心灰意冷

hehejsjwbwj

唔怪得推得咁快

幫你開定2又點話？
吠2聲先啦狗公

hshhsjsjwjdhd

hhdhzjjsjwjw

樓豬係咪推到1001等交差

jshshshahahv

真有此number，但唔知係邊個

Yuet Nam Chan

屌，係咪假膠黎

痴撚線公司

hdhhehehehshw

傻仔

做乜9一知上左熱時就淆晒底係咁推

所以點解facebook唔好connect電話

hshhwhhqhhwhwh

笑死我

hdhhshajajajajqj

Wechat ah

vhwhsjshsbdhs

就到1001

hshhehebduahjwhwv

身有屎

jdjjwjshdhwjww

加油呀

bshhsshhse

jdhwjqjsbbwhwb

hshehwhehe

hwbwhwbw

win